---
title: " mendoza dez da noite trinta graus"
date: 2014-12-26 22:44:07
---

porque estou a dois mil metros de altitude aos pés da cordilheira dos Andes e quase onze horas da noite e eu acabei de tomar um banho frio. hola, verano.
